BigBigShop賣既野完全屌打hktvmall

🍑

成個山寨淘寶咁

bigbigshop為求打個和，想大家開開心心

乜撚野係屌打

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

係 仲唔快d去訂

royal級？

淘寶仲要山寨

00後?

連fb都唔洗上就訂到 🍑

淘佬

個UI 咁似淘寶

royal 級

大糖嶺係糖度最高，其實冇話邊個縣出產比較好，完全係個人口味

身為香港中央電視台居然崇日賣日本生果

已經喺big big shop 落單了 幾方便

咁喇 大家睇到我呢個留言既時候就記得乜柒都唔好做 上一頁就得 廢事比tbb 班打手上熱門喇 佢個台都好快陷家產架喇

坑爹

hktvmall 99蚊肉， bigbigshop 又有冇

👍🏻👍🏻👍🏻

屌你老母

比DDos巴打訂哂

打手食屎狗含撚啦

竟然無人明個post
連登已死

利申：你唔會買到呢個級數

係垃撚圾來講
係

你有桃食唔代表我有錢收

淘寶UI

royal級

屌呀咁撚貴?

我跟DOOS巴打買8舊水咋喎

你唔講，我真係以為佢個介面係淘寶黎
使唔使hea到咁

都唔係最高等級royal/特秀級岡山夢白桃

UI同TAOBAO有啦分別

係咪Royal級先？

成千蚊

你唔會買到

666

之前個咩咩芒果都賣勁多廣告

淘寶嚟嘅

唔知用邊間公司software

仆你個街 淘寶來㗎喎

fakefake淘寶

淘寶扮bigbigshop

得自己一個正評 同含自己條撚有乜分別?

走啦打手

who